有條廢老係老麥大吵大鬧

擺住張KFC過期現金卷係深水埗老麥用，人地緊係唔理佢 佢就係度大叫，仲話呢張一定用得。跟住個收銀已經唔想理佢，繼續serve下一個，到時我比錢時我講左句

啲錢唔駛找比我 找比過呀婆就得！

但記得找陰司紙，因為佢就黎用得！

條隊啲人當場大笑，個收錢都忍唔住笑左。

積下口德啦！

嗯

大愛左膠全面進場

樓主口德分-1

SERVICE

0分

係咪覺得自己好幽默

紅字為笑點